而家至知《追》原來有兩個版本

感覺似係純粹較快左

慢啲好聽啲

agger 原版好聽好多